何Wayne (何Sir) : 我嘅4強預測就係 巴西對烏拉圭 俄羅斯對瑞典

13:33 我嘅4強預測就係 巴西對烏拉圭 俄羅斯對瑞典

跟何Sir買波就仆街了

。

何SIR又中風!

要幾難先可以估錯曬

1/16

燈到

全部錯晒喎
可蛇

屌佢老母啦
又係度自己宣揚啲垃圾term
3中堅無法主攻，要打高速來回球
分組賽唔係主攻？
英超 熱痢軌都有踢過三中堅咪又係咁主攻啲下遊閪波
同埋夏世三 迪布尼唔識踢主攻波？

何Sir唔係估
係足球理論

基沙文、夏世三、摩迪、連加特突破晒足球理論

何蛇

你無click廣告先發現唔到當中奧秘

T/F 錯曬即係啱曬
何蛇好波

足球評論何Wayne
2 小時前
😂😂 好彩有估到如果巴西唔死守就會出局，但法國和英格蘭用死球入波真係冇足球理論估到，我都冇辦法
但比賽品種和過程都是正確的

呢D 9upper 上屆講中小小就一班on9仔吹奏

要click多次廣告可能有彩蛋

英格蘭踢死球戰術都估唔到

樓主打手聽到咁仔細

我聽到佢話祖國會出局我熄左

連登都一大堆, 負碌貼中一場就當自己賭神
之後柒到潛水

你吹得脹大把傻閪跟同信

終於明點解果D乜鳩誠哥都可以呃到傻鳩科水

估錯唔關佢事架 因為有人突破足球理論

我既足球理論係咁推斷姐，有人突破足球理論就冇得估架啦

何狗真係垃圾

何蛇講波唔洗你教

何蛇又中

人地話如果烏拉圭 俄羅斯同瑞典死守先係喎
宜家無死守唔計
柒就柒啦 垃撚圾

法國：衰無卡雲尼加牛油手

比利時：衰無運加kdb突破足球理論

克羅地亞：12碼冇得估

英撚：麥雞突破足球理論壓贏瑞典球員頂入

比利時第一球係有D運ge

全中對家

英介蘭出名死球戰術。

唔係有班友日日吹奏佢架咩

屌你今次唔教烏拉圭個龍踢波 又唔叫烏拉圭球迷屌自己個龍嘅？

條友馬後炮就叻 叫佢估野就死得

敗者復活戰既4強

諗住估廢啲嗰面扮識波

屌你老尾，up4隊出來得1隊入4強

你都幾撚好記性 我d野對你無關痛癢你都可以咁有心機記咁耐

中撚哂

好耐咩？半年都無

比你老味賽品種

記得每次見到我留言都提我一次確保你仲記得

成日都突破足球理論 咪即係啲理論有問題

股壇要參透沉大師的實戰理論，足球要參透何蛇的足球理論

佢高估咗死守波嘅能力，
可能佢估中俄羅斯打西班牙嗰場捱到12碼令佢覺得死守到可以晉埋級
破唔到密集咪用死球高波，入你一兩球已經夠，俄瑞烏反擊又唔勁

佢自己講過打杯賽針對性部署好重要，但估八強又完全忽視哂依啲針對性部署

係咩 屌 sor囉 和好ok？

突破足球理論

想問邊隊

屌你老母9up累我輸身家

柒左唔好推ok?

OK

笑鳩死

足球理論逼害何蛇

=球場上有人入波真係估唔到

連

即係過人能力高,係嗎?

事實就係踢波根本係要講運氣
足球理論

勁，一隊都估唔到

見親d傻鳩信到佢十足就想笑

成條片講比利時點贏
再最尾補巴西發揮正常會贏

有睇過下佢D 理論
其實 幾有用 尤其馬後炮果陣
係到用黎預測將來估波果陣 佢自己用自己理論錯用錯哂

據我理解 佢覺得一隊波最完美就係
主攻上:
1. 有G點
2. 有禁區頂主角球員
3. 有綠葉插入
FM terms 即係
target man + false 9 / advance play maker + trequartista

其餘:
成隊波最好廢廢地 , 唔好分薄控球時間
最重要係主守
愈接近咁樣就愈易贏

唔知點解 到運用既時候
佢會覺得因為基沙文 唔係純amc 所以法國會輸
反而覺得烏拉圭會主守所以override 哂所有因素

雖然估錯哂係值得笑
但好過D 財演 叫佢馬後炮可以同你吹左3粒鍾面不改容

叫佢估下將來, 就帶足頭盔 , 如果乜乜物物 就會點
死都唔肯估

笑而不語＋買對家

何蛇比大家免費睇片聽片
你地仲想點？
Click左廣告未？

屌柒撚到

波係圓 預測沒話過實中 笑死

佢預測又冇叫你賭波跟佢
但lick左廣告未大家

Click佢老母啦真係
我都未見過有youtuber咁撚噁心講到咁露骨
咁撚恨錢既就轉做收費啦
我真係想知有幾多人會比錢聽條柒頭

明顯係呢幾隊冇跟何sir所預期既踢法咪做左傻仔教練囉
如果隊隊波都跟足何sir套足球理論就會同何sir預期既一樣

足球理論

佢估聯賽就勁 估盃賽垃圾到不得了

佢每日2條片 計埋廣告
收入應該15k起跳
呢排仲有網聚cap水
可能20k都黎緊

上次佢同何輝傾波
何蛇講完一堆野解釋咩係突破足球理論
何輝一句哦啫係個人能力
果下真係笑撚左

有尊嚴地生活

條條片幾千至1萬view就月入15k

廣告

何 Wayne 在 2016 年曾經預計李斯特城最快會兩季後降班在英冠比賽

仆你個街 早排我屌佢嗰時
成堆child登仔喺到幫佢護航
宜家佢柒左就個個一齊恥笑

幾時用佢套足球理論玩fm

尊重啦

最快兩季唔代表兩季後即刻降 佢無講最遲幾時
5年後先降班之後何sir又可以走出黎認屎認屁 1
何sir永遠立於不敗之地

有假膠有真fans
已經分唔到

比利時好似唔係主攻波

有無人知佢有無正職

鞭屍

夜神你之前唔係開post 吹奏嘅咩

屌你咩意思呀
話我地何sir stupid?

做乜鳩轉曬口風?
tip得唔準就否定佢啲足球理論?

風頭火勢梗係反埋一份先

明明成班假膠笑緊佢

好似仲會同何輝talk 多一日

點解會有人聽呢啲on9仔講波？

又要比人撚

00後/阿叔最愛

好似今晚？

仲燈過我

全反

比d骨氣啦 平時估中就撐 而家燈左就反

苦海明燈

乜撚野假對攻 三中堅理論笑撚到

平心而論

何Wayne好地地分析足球咪算

預測賽果好唔現實...

扮大師作埋啲濕尻理論都夠哂唔現實啦

推

呢句我就唔認同啦

作理論起碼呃到唔少人 因為識波既已經唔多 識波而又識反駁佢既人更少之有少

但估輸賽果

口誅筆伐既人排隊咁黎

假對攻

佢d理論完全係將普通野包裝下
例如佢同何輝傾波
佢話突破足球理論
何輝：姐係個人能力喇吓
柒到

吊你個咀！25到

何狗還我血汗錢！

神預測

足球理論用詞一早就有哂
係要作埋啲特別詞黎包裝
講到獨一無二咁

7月9日晚上10點，何輝x何Wayne《如何講世盃》，「體蘋果Facebook」 live

有冇何輝撚何wayne節錄
費事睇晒成粒幾鐘